====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: - la spéculation sur le prix des terrains , particulièrement sur les terrains situés à l ' extérieur de ce périmètre , mais assez proches et relativement bien desservis .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

